即時消息 觀塘線delay2-4 分鐘

港奴請做好上班準備

慢到仆街

往邊個方向？我向調景嶺嗰方向好順

油塘逼到爆

好似牛頭角站訊號故障
世界級狗鐵

牛頭角信號有問題

應該成條線掛

廣播話牛頭角訊號故障

藍田油塘多人到

狗鐵 App 又無報 ?

冇報過

牛頭角慢到仆街

細單野通常唔報

上兩次已經twitter 都冇彈

個假員工twitter 戶口已玩完

垃圾港豬

佢地唔覺得大單野咪唔報囉

佢又話冇事
cls
.

九龍塘站黃埔方向第三班終於迫到上車

App出左alert喇

上游車站完全上唔到車

啲廣播講都鬼食泥咁

係

特登啦佢